東京BURLESQUE TOKYO一問

想問有冇巴打去過呢間野，如果同女朋友去其實合唔合適呢

人地遊記：